唔該現場d手足冷靜d啦...

屌 今晚個金毛已經帶到大家唔記得去機場做乜

而家又咁重手打個記者

可唔可以記住 人地未打 我地唔好打

最麻煩係個外國記者都屌埋我地

大家真係好好冷靜下 諗下應該做返d咩

加油

自推
冷靜

推

希望大家見到

唔好忘記入來目的

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

冷静 Push. 打人係鬼。 包圍保護佢

推 不割蓆

打記者，真心錯，就算係中國記者
外國會點睇呢件事

推10次

真係覺得有d失去理智
大家真係冷靜d

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

好似番番去雨革咁

不合理既運動就會失敗

希望係 當左係先
我都覺得好多鬼

佢特登唔出記者証又挑釁
唔洗話輸咩

今日大家錯就錯左 好多步都行錯
但係大家唔好再互相指責
無論點都好 好好諗下聽日點補鑊好過啦

今晚真係有雨傘革命影子！！！
唉
大家同路人
唔想見到無端端行來呢一步

今晚輸凸

冷靜 獨立思考

係 真係好好好冷靜諗下
無責怪意思 但真係要檢討下

痴線仲追住嚟打

檢討都無用 要割了…

次次錯左都呢句

唉 無端端咁

核彈都唔割，但今日一撚定要檢討

昨日仲大大聲講以眼還眼
今日就話暴力

眼屎你都還唔到啊

咁有咩問題
本身就係不斷試錯不斷檢討架啦

如果被打送走咗既先公布自己係環時記者，文宣點拆

人地一日未打你屌走佢咪算 痴撚線

屌你啦
打死都唔割

係 打死都唔割
但真係冷靜下

機場真係唔可以用出街個模式
完全兩回事

冷靜小小 現場唔郁手打人已經唔會有痛腳俾對家

做都做左
唔需要再講鬼唔鬼

次次都係犯同一個錯再講呢句先係問題

你唔落街搵賣菜心個阿姐叫佢還眼跟手打柒佢?
你搵岩目標真係冇人會話你
求9其執個要佢還眼 係咪有病啊?

大佬 機場同街出面兩樣野
同埋今晚又唔係針住黑警對付
還眼都要對準目標架

真係要花d功夫去諗下點拆

係 其實寧願屌走都唔好暴力
機場真係雙刃刀
好多國際傳媒遊客都見到
唔好太over

係 今晚真係唔夠冷靜
真係想大家好好諗下

唔係應該點做？

完全正確
對準目標啦大佬

攪到連記者，first aid 都開始藍，好撚多鬼呀，be water now

割你老母收皮啦

唉 唔好再錯落去

講兩句就屌人割既，你地諗清楚，呢個係咩活動。
和理非？不合作？你咁搞一搞為出氣定為不合作。

總之真係唔好用暴力
明白大家都好怕身邊係鬼
好敏感